唔好俾人SPIN重點

1. 輪姦事件
2.將軍澳殺人事件
3.校園槍擊案
4.吳同學,被雞姦義士事件
5.開車撞人事件
6.近距離對手無寸鐵的手足開槍
7.天水圍有黑狗向天橋射子彈 爆左手足右眼(仲有好多單)
8.又一城事件

唔好俾人帶風向

第5單算係潘盈拉的盒子
你用車撞人 即係對等武力
但我重申一次 唔鼓勵大家咁做
就算做都係 係GTA 入面打GAME玩算

留名推11.12.13行程
攻其不避
出奇不意

推